「好撚嬲」強烈譴責狗鐵同黑警草菅人命！

痴撚線，班鄉黑打左咁耐，一個狗鐵職員都無！仲要唔開車俾人走，打開個車門俾班鄉黑任打，好多一家大細嚇到唔知點算！

超過一個鐘頭都無狗到場，有人打去報警，隻狗叫佢早d瞓超過一個鐘後，鄉黑散晒，班狗施施然到場，仲要兇鳩d巿民，態度惡劣！

警黑一家親！推撚到黑警同狗鐵回應為止！

push

推

立場姐姐都俾人打到瞓低

唔開車比人走只係因為關唔到門

點都要班鄉黑找數

搭狗鐵唔比錢啦

唔知係咪連個車長都走埋

跟本就係狗鐵埋撚埋要班巿民俾人打，而家班狗仲惡撚到！

俾人打果班，仲要比狗兇返轉頭！越睇越燥

而家班狗俾人圍屌

元朗而家進入黑社會管治，元朗巴絲出入小心

大家記得舉報可疑人士

有影片影到，鄉黑打人時，曾有狗到場，但佢地調頭就走

元朗警署已落閘，巿民不能報案

班鄉黑拉開鐵閘，又衝入去打人